Airpods pro個ANC愈黎愈廢。。。

初初最勁
跟住改廢左
而家直頭開左係好得少少

雖然用科學方法試係同初初差唔多
但體感明顯唔同
食屎啦爛果
呃鳩人買

Apple呢個真係好撚濕鳩。。。
你俾人揀anc個強度都好呀

agger
買樣嘢返嚟點知係咁update
up到廢過啱啱買嗰陣好多
cls

點解唔俾setting 人揀

Apple野不嬲係咁
佢自己鍾意>用家鍾意

因為apple 已經將最適合你嘅嘢俾你

有無人覺得呢排開咗等如無開
明明早一個月好似改善咗少少

用家問題

唔康左你 點出新野

apple出產品從來都係等到技術成熟先出

我個Airpods pro係放喺屋企用
出街係用sony xm3

apple真係好撚反智
我就係要咩聲都聽唔到先買你
買撚完你就話為你好個anc唔整咁勁
屌你老母個anc唔係咁勁洗撚買你個耳機？

而家直情好似冇開咁
冇分別...

rich

Xm3 都係初出個陣noise cancelling 好勁,之後up up 下fw越up越廢

出air pro 2 代
1 代透過更新耳消所有功能

還我anc 你老母gay cook

2代就出

痴線 我開左都聽到遠處個細路講野

啱啱先買左1代

Back to school都知佢清緊貨

仲要做水魚

落機鋪 之前擋到八九成
而家一半都唔知有冇

遲下會唔會音量都無得揀

可能唔比叉電

係
明明早一個月都芥做可以
今個月係車到D聲大到

同airpod pro 差唔多
但係xm3音質好啲

唯一一樣apple產品
由開心
用到把撚

屌佢老味
以後佢出耳機唔理會即刻買
等D人用返一、兩個月冇死爛果都唔改先買

一出即買用到宜家
明明啱啱出嗰陣ANC係好勁 次次更新ANC都弱少少 幾乎同冇ANC冇分別
宜家淨係係屋企同公司先會用

仆街我仲以為自己問題，呢排成日聽聽下以為無開到走去長㩒佢

我都有試過諗佢有冇開

Gay cock : 唔update整到廢啲點喺發佈會講到第二代勁過第一代幾倍幾倍

XM3唔會逼你更新

你地耳仔進化左

Anc 除低幾分鐘戴返上耳以為佢自己轉咗通透
家下個anc完全cancel唔到電聲引擎聲

可能係
新人類

係
要專登禁下睇下開左未

集體告佢就會比返你地揀

廢撚到 係車都可以聽到人聲

已經唔用airpods pro
俾左老婆用

係真係得啲傻閪盲粉先會瘋狂吹奏兩粒聽到其他人講嘅嘢
不過要講電話 佢似係最好 但聽歌 aviot te-d01b 都屌打

唔知幾時出2呢

差唔多冬天可以拎返對bose qc35 出黎用
唔洗受氣了

多得D傻閪耳痛撚投訴囉

講電話要用返ap2 , 清好多， pro太嘈唔得

我睇啲評測影片有啲牌講電話好似都唔錯

你以為已經好廢？
我寫包單出airpod pro 2果時佢會令1代會再廢多d

可唔可以集體訴訟

初初用時個ANC勁到耳鳴，俾返呢個我呀

我一開始都咁諗 但你係鬧市試下熄anc 你就知佢仲係咁勁 係你耳仔慣佐

即係就黎出新版

咩係anc

auto noise cancellation

Active呀

根本唔關firmware事
大把test測試過唔同firmware降噪效果一樣
有機會係用耐咗 舊電虧咗 效能差咗
又或者只係聽慣咗 話晒耳機玄學嘢嚟
你睇班友新買完隔一排就出嚟話差咗 中間根本冇up過firmware

係

咪鳩啦，我本身用AN機，姐係個耳機一直維持最初個版本

換左iPhone部AirPods pro跟機升埋最新firmware，第二日即刻feel到降NC弱咗勁多

躝啦打手

係嘅 你隻耳仔聽完覺得就係準
人地用AB test測試就係打手

成個po都唔準呀依加

然後有問題就
：用新技術係會咁 之後會好好多

Think Different

下?
新買2日開左降噪都已經覺得潛水FEEL
已經會頭痛

聽你講完 即刻去search一下
dllm真係大把test...
test到firmware會影響到降噪效果(改善同變差都有

我覺得最鳩係自動update

感覺上左賊船

獻醜

同你講 apple嘅嘢全世界最好
手機台啲巴打好惡
Apple所有嘢都係完美

我個AirPods pro岩岩買，開機個時係對上一個firmware
係鴨記第一次開anc真係驚艷，但依家已經慣咗
可能係你適應咗姐

真係廢左好多，
而家已經拎翻xm3 出黎用

試過第一水同第二個更新你就唔會咁講

就嚟隔唔到聲咖啦俾翻個正常啲得唔得呀 gay cook

有人會暈呀ma, 咁蘋果咪要你跟人地嘅standard囉

都咁多年仲未慣咩?

咁你自己本身有無用? 好明顯wo
我bts 時買
買返黎第一下 駁ios12.4 iphone8
同駁左個ios14既ipad 後 已經唔同左

會唔會係對airpod pro 壞左？

衰極都無可能跌到qn1e級別 用佢不如用bose qc earbuds